如果WO讀和，NG讀吳，咁WONG讀咩？

兩頁內有人識答既
我嗌佢一聲契哥

和吳

秒

屌你老母

讀開WONG

WONG!

咩！

上面好多狗

樓上炒曬車

真乖

WONG

錯！

黃

點讀即係

未聽過複姓和吳

乖 唔好吠

樓主一開口講野個聲

我都未聽過

嗨？
錯呀

汪

黃

王

皇

蝗

Wong

個post好撚嘈

咁都有得笑

如果YES係是 咁E YES讀咩

既

正經咪王咯

All wrong

Eyes?
Btw咪騎劫

點解？

幾車相撞

既

好細佬

咁WONG 讀咩

旺！

E YES

點解會係既

邊有咁易中
不過我欣賞你既思路

汪汪汪

劉在錫我屌你老母

汪！

上面班狗汪夠未

又係你

老師教讀WONG, 查字典就話讀WONG, 但係應該讀WONG

黄呀屌

WONG WONG WONG WONG, WONG WONG, WONG WONG WONG

點解仲有人撞車

汪汪？汪汪汪汪

一場同事因乜解究要屌我老母先

盧蛇

醒喎阿羊！

人名黎

小朋友

three lines wong u know?
not king wong
1 2 3 wong!

WO = 和
NG = 吳

咁WONG
= 咁和吳
= 咁黃
= 咁汪
= 咁王
= 咁皇
= 咁蝗

一睇就知係酒酒

我就回歸，振下家聲先

汪，汪汪！

樓主認狗做契哥？

呀鬼你講返中文啦

Wrong!

仲以為係uncle siu隻小朋友

波台反韓 點搞
是咪要改名

乖啦巴西狗

講左有人答岩先會認

讀「咩」
秒

一入黎咁多狗係度吠

撚狗咁撚

成班汪汪汪

樓主開估呀

係spy啊

屌你老母

讀

黃

冇中伏

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪！

變左狗房

無用架 一樣掩飾唔到你既身分

Soon

其實點解叫佢spy

笑撚死 等睇樓主比人撚返轉頭

鬼佬應該瞬間失憶

WRONG

汪洋大海個汪

Wrong hole! Wrong hole!

下 咁低質 都可以笑一餐 咩炒車
唔講以為自己讀緊小學

樓主係幾多隻狗嘅契弟

Wrong hole

岩呀巴打 百貨應百客姐
你咁高質連登唔岩你

講左有'人'識答先計
狗既唔計

咩品種 汪好汪好咁吠既

呢個post好多狗

酒酒
btw wong!

Aoc 僧侶招降音效？

讀黃丫 薑太公個黃

睇黎你條垃圾真係真心覺得好笑
傷到你自尊sor

開估啦
搞咁耐

我都想知你哋點讀WONG 我就讀開WONG嘅 但係我阿爸讀WONG 阿媽又話係WONG 究竟WONG係點讀

吳係Goh囉唔該

汪 汪！

上得黎都係求開心姐
唔洗咁認真既
由你點講啦

你個名

讀Wong

頭兩頁有答案
不過無'人'答岩

好撚小學雞

super on9
barking

一堆狗嘅契弟
仲衰

劉在錫: Wong

小學雞post 咁多正評...